有無巴絲打有滅蟲公司推介？

在下今個月頭搬左去新屋住，開頭無落過雨，以為住得唔錯⋯不過今個星期開始落大雨就見真章
早兩日見到隻蜈公仔係冷氣機上邊⋯尋日朝早返工係間房換衫見到地下有隻野行行下 又一隻

在下住村屋 隔離相連左間無人住的舊屋⋯
原來我媽早幾日收衫時都見到有一隻半隻係d 衫上邊⋯

所以我地都覺得d 蟲係黎自隔離
咁ge case 搵滅蟲公司搞掂唔掂？
有無巴絲打用過邊間好 可以介紹下
謝謝

巴打想問你啲野 pls tg